成班fd去酒吧飲野點知有個戇鳩仔帶埋條女嚟

條友係fd搭fd嘅 唔係好熟 屌你老味一嚟就串串共咁
我見條女又幾撚正
畀我隊冧咗之後食咗佢條女 幾淫
勸各位ching唔飲得就唔好帶自己條女落酒吧 一陣遇到啲好似我咁嘅仆街你就真係仆街啦

No photos?

負皮條撚樣係咪就係個戇鳩仔 想同你講你條女真係幾好砌

食咗人條女仲要影相 我冇咁陰毒

做乜勁？

毒撚幻想力豐富

真人真人 你唔會無落過酒吧掛

真毒撚真幻想

冇圖你話你食左肥媽都得

Final Fantasy

真人真事但肯定唔會發生係你身上囉